何君堯同帝吧既人打氣

屌佢老母

為左件垃圾又佔一個topic位